我怕就怕 失望

可能今次唔係呢…

咩事

我怕就怕 膠旺～～